[鑽石達人友情人]一月十二日沙田泥草十場賽事討論區

未出排位 咁快知

烽煙四喜

唔係仆街旺旺咁玩點都有P啦
山墳肥.....

用神輝騎 睇下再跑高幾多
呢隻而加都唔知仲有幾多喺手
而藍天一定係爭分去杜拜
我會搏呢條Q

初上二班
會支持下佢

賭埋禮拜六追唔到數今[black]個農曆[/black]年戒賭

烽煙就肯定唔係啦 都雪緊同埋講明換左人
一係瑩之光 轉馬房搞到咁大件事實盡去

跑法又彈性
藍天就係輸蝕在呢一點

呢場難搞就係因為有好多短途上黎
或者轉場過黎跑嘅馬

對上果場留到包尾都過晒
唔同左之前守二疊56位 直路比落去果種跑法

瑩之光可能5-6倍掛
又有弛曜風又有聰明導彈
未計有上場跑得好嘅年年旺同近左幾次嘅和平路

正數揮手

瑩之光明星馬試左幾個大閘先黎跑我估大熱門

羅富全真係好勁
第一季開倉靠一堆低班馬做到60幾win
好多馬都係低評分水位一次過反彈返上去
之後就快快手退役換血
成績咁好 贏曬d馬主信任 從而有更多資本買靚馬
第2季就贏大賽 仲要1次過拎2個G1 拎大把獎金
黎緊又有班精英跑4歲系列 達龍駒 添滿意 好運多贏
分分鐘贏埋打比 咁就真係華人之光
真係無咩邊個華倉可以好似佢咁勁

有弛曜風係到 隻瑩之光一定唔會係大熱

樹大好遮陰

弛曜風又係廿元左右開跑，不過呢場好多明星馬，應該好睇

我航冠軍練馬師呀

見潘轉灣已經收工啦

下場再追

冠練(冇G1)

達龍

鑽石達人搵阿奠執埋二檔

追開真跑得
見到轉潘騎即刻唔買
已經估到佢呢隻會玩野

又排外檔，會唔會又5-6疊轉彎

有排位睇了

善傳千里篤定捧盃?

又想案件重演

淒涼佬都要搵我拉過檔

呢場咁多專家 5,6疊蝕唔起啵

事實係轉灣前已經退緊

蘇兆輝因在前往起步點途中對「鷹雄」不適當用鞭而被裁定違反董事局指示第22(3)條規定。蘇兆輝被罰款一萬元。

屌啦星睇直播見到蘇兆輝係閘前醒咗鷹雄幾鞭仲以為佢等盃賽先嚟料 點知沿途得佢一個三疊望空

石哥同場2隻都後上， 藍天同上市

舊年個盃咪善傳千里贏囉

仲記得係電子乜乜左手交右手 到呢場就有人提住

嫡愛摯寶 2檔 129磅有無危機

換個要去馬既潘頓一百三十檔都贏呀

祈普敦有馬騎了，兩匹

練馬師葉楚航近六個沙田賽日合共取得7win，成績超群。周六（12日）沙田十場賽事，他合共出馬11匹，擺明希望延續旺勢。《蘋果馬經》晨操專家積奇對其戰馬今日（10日）晨課表現有很高的評價。

「善傳千里」以往兩勝田草1400米，均由潘頓主理，季內四戰由其他騎師上陣，今次重配潘頓出戰第五場四班1400米，已響起出擊信號。「善傳千里」潘頓跳兩段，中檔從容走過，馬身甚靚，擔高頭神氣十足，時間唔快落腳輕盈，操罷輕撫馬頸獎勵，狀態起得恰好。

GO HORSE

E場好明顯係保良局派錢盃 同場又冇咩勁馬 食硬 9場唔買都要買今場

屌 又吹到熱能晒

今年唔係愛彼女皇盃
叫富衛保險女皇盃
即時cheap哂

富衛in
愛彼錶 out

屌 柒名濃

肥鬼ig話投唔到馬

柒味濃郁....

保險佬全面進場

贏咗送份保險

贏到真係屌爆肥鬼
上年贏完呢場之後開始玩呢隻馬
玩隻馬玩成季就係要黎贏呢場?

柒到

完全冇左果種優雅感

其實五班都唔見得佢有幾叻

唉屌估惑又用旗袍條垃圾

d 5班上年比全哥食哂
今年比丁仔食哂

佢應該為左個盃先減分姐 冇得怪佢

巴度咁多隻換晒人 一隻祈禱都冇

張敬軒都分到隻

巴度骨裂

旗仔去到呢個地步係比大摩 牙蔡害死

梗係 琴日頂硬上捧盃

PHONE IN

下列香港馬匹已報名角逐在美丹馬場舉行的杜拜世界盃賽馬日（2019年3月30日）以及杜拜世界盃嘉年華（2019年1月3日至3月9日）的賽事。

杜拜世界盃（2000米一級賽–泥地）
· 鷹雄（約翰摩亞）
· 烽煙四喜（苗禮德）
· 巴基之星（告東尼）

杜拜司馬經典賽（2410米一級賽–草地）
· 鷹雄（約翰摩亞）
· 時時精綵（告東尼）
· 大雄圖（高伯新）

杜拜草地大賽（1800米一級賽–草地）
· 美麗傳承（約翰摩亞）
· 雪霸神駒（苗禮德）
· 巴基之星（告東尼）
· 星洲司令（苗禮德）
· 川河尊駒（方嘉柏）

杜拜金莎軒錦標（1200米一級賽–泥地）
· 藍天堡馬（徐雨石）
· 小巨人（賀賢）

阿喬斯短途錦標（1200米一級賽–草地）
· 小巨人（賀賢）
· 有理共想（高伯新）

高多芬一哩賽 (1600米二級賽–泥地)
· 烽煙四喜（苗禮德）
· 川河尊駒（方嘉柏）

杜拜世界盃嘉年華
· 川河尊駒（方嘉柏）
– 2月14日防火線錦標（三級賽）
– 2月21日沙鏢一哩賽（二級賽）
– 3月9日納哈爾塔錦標（三級賽）
– 3月9日傑貝哈特錦標（一級賽）

老苗呀....

感謝老苗提供笑話一則

巴基報世界杯
真係跑都幾期待

烽煙四起

時時應該最大機會成事

時時過去要對杏目

冇架啦香港又少o岩路程比賽俾佢跑,唔通去日本跑天皇賞春咩

香港冇路程啱佢 頂硬上

天春有得諗

All煙

星期六穩

美麗傳承又話唔出去?

報左可以唔去

鷹雄跑到就死……仲要出去跑 好慘

個倉跑死馬有幾奇

屌
烽煙四喜跑杜拜世界盃
笑撚死

星期六贏佢真係可能出去

條友成日係咁 之前馬上發財 川河寶駒 龍城勇將

我諗遲d會夾硬推世界紀錄跑group

贏兩場就開始痴線

烽煙四喜即係話比你聽博撚硬

老苗同燉馬師養馬師兩個極端黎

螢之光係咪準備上G1所以轉走

抖左咁耐 應該一早部署左

好似話老苗幫隻馬報名嗰陣冇王牌冇保護權 結果做後備
馬主條氣唔順就拉走

之前咁多人驚訝係因為呢個馬主同老苗合作左好多年

烽煙四起 告大力

週六梁家俊獲9匹坐騎，與雷神、潘頓、蘇兆輝等香港頂尖高手睇齊，當中有份量坐騎之多，更在雷神、潘頓、蘇兆輝之上，靈鋒、遨遊之星、勁得威、醒目再臨、都靈紅星、聰明導彈，俱為所跑場次嘅實力份子/部份更係實力突出份子，連上場韋達騎大勝並一直都係韋達操嘅聰明導彈，到今日排位都搶埋俾梁家俊騎，誓要週末梁家俊連場數糊

週六計馬梁家俊大部份坐騎都應贏，若週六梁家俊咁都贏唔到幾場，會好多人失望，各馬主亦應覺醒

馬主付出好多錢買馬同養馬，今次肯將自己以好多錢買馬同養馬嘅愛駒，喺極具贏馬機會之時交俾梁家俊騎，梁家俊為報知遇，應好好把握機會週六贏番5、6場頭馬

若週六梁家俊得到咁大力支持仲只係贏得少過3、4場頭馬嘅話，馬主亦應為自己愛駒嘅爭勝前途着想，日後轉換真正騎功較佳/較具朝氣嘅騎師策騎，以免愛駒被嗟陀歲月

烽煙先80分，要幾多分先入選

佢個跑法 去到咪又係唔得
基本上 杜拜 放到頭贏八成

其實佢都唔錯啦 起碼向上望，唔似某肥係咁燉

佢嬴到幾場 到時真係報警啦 越騎越廢都唔似上季騎金太陽的梁家俊

天叔？

似

佢D膠文越黎越好笑

潘頓都贏唔到6場啦
想問問華將一日最多win係贏幾多場
係咪幾年前嗰個女騎師 1日4場 ?

上年騎灰神獸，紅旗星將，都靈紅星果陣去馬幾型

搵豹子頭跑金沙軒好過

[打飛機時間]傳承肯去跑杜拜草地的話係外國都會係大熱門

腎仔竟然揀與龍共舞
見到嗰騎師都淆左
btw 尾場螢之光都幾多強對手 奠 老苗 柒俊嗰隻

(屌得好正)
史上最柒派錢：拿取4000元要求多多 慘過借財仔 窮人不可能受惠的派錢行動 香港政府666

條友呢幾日無左影既

與龍共舞有咩問題?
根本係越長越好
你可以唔鍾意韋達但上場係贏在佢走出面

驚左韋達
今季迷親13都收皮

開季都仲係前列，罰停賽之後驚撚咗班競賽小組，騎得冇之前咁狠

華將一哥 告東尼獎今年無啦

當年準備就緒揹132跑泥1650紀錄時間1:36:34
phone in揹115贏1650仲要慢佢兩秒

長期睇人地個馬pat pat黎騎馬，遊完就返屋企湊B

唔可以咁計既 果年泥地 兵工廠都跑紀錄時間

我上年中過隻勇褔星終於出返來
不過呢埸應該熱身多

比肥胡一場就玩爆左隻馬

勇福星我都中左，果次捉到容狗好有成功感

果場真係估唔到贏得，好在拖左腳

潘狗d馬好分頭到

普通班次馬黎姐phone in

冇 佩服老苗幫佢報名既勇氣啫

不過隻馬先5歲 仲有大把進步空間 傳承都係6歲先見真章

期待

經理人同佢好襯

Who

冷門既話容狗點會唔去，
不過1800到唔到呀？

酷比仔同酷比哥有冇關係

今次有冇心水

好多馬報杜拜

機會嚟啦 美麗傳承

今天度

馬 圈 簡 訊 ： 巴 度 養 傷 「 停 賽 」 二 變 三

巴 度 周 三 晚 夥 拍 「 精 明 才 子 」 勝 出 G 3 一 月 盃 ， 但 過 終 點 後 失 平 衡 墮 馬 ， 因 腳 痛 尾 場 唔 跑 得 ， 更 不 幸 的 是 因 該 場 不 小 心 策 騎 ， 被 罰 停 賽 兩 日 ， 刑 期 原 本 由 下 周 三 開 始 。 明 日 沙 田 日 賽 ， 巴 度 在 昨 早 排 位 仍 有 入 紙 出 賽 ， 但 下 午 宣 佈 他 因 左 手 手 腕 輕 微 骨 裂 未 能 履 行 聘 約 而 自 動 「 停 賽 」 ， 明 日 八 駒 悉 數 易 配 ( 見 表 ) 。

除 了 巴 度 ， 何 澤 堯 前 晚 贏 「 陽 明 高 高 」 因 不 小 心 策 騎 ， 被 罰 1 月 3 0 日 起 停 賽 兩 日 。

我估唔去

同香港賽期撞 ？

好中意藍天堡馬，末段勁到，不過1650 應該唔夠黎

馬主保守

麥晴欣好撚正

老苗成日谷馬上去 係肥鬼既相對

真

烽煙上二班
等好耐了

又大熱

買

點止，我估3倍開跑

聽日陪女買唔到

幫你買

入返黎未

唔入啦

Why

Jer 9 me

貢少氣

講下笑

every day

輸錢仲要比人jer 不了

我都成日俾人jer又輸

算啦

入黎喇

咪咁小氣喇

當年雄心威龍證明咗點解苗Sir係好練馬師

係咪有新嘅十磅仔，有冇人知咩料

喺南澳學緊師既見習學員
滿師返香港應該會出牌俾佢

聽日有啲心水

冇計哥新片
有點空虛

「至於『善傳千里』去年捧走139周年的保良局紀念盃，葉楚航花了一年時間部署此馬今次再戰此捧盃，希望如願左手交右手，捧走保良局140周年紀念盃。」

死肥鬼

原來聽日跑

佢咁講我就想睇牙蔡1.x倍全熱門炒佢幾個拎

留意番垃圾肥文隻閪馬都記錄時間

烽煙四喜 杜拜世界盃？

善傳千里輸撚梗咁款

有書包加持
要大棍了

你玩波贏唔少啦

勝在煌呢組咁廢贏未呀

好潤

未

有料未唔想刨

因咩解究會估惑熱過精算

跟

精算12檔 三疊跑 強組 熱就真係奇

但睇返估惑都係中外檔仲要濕尻騎師近兩次跑都無貨交

呢組你望下有邊隻早段快得過佢 賺d跑法係泥地已經叫緊糊

都係， 隻隻要追

利伸， 想藍天堡馬贏， 希望潘狗幫幫手石哥去馬

放撚左出黎真係追條鐵

藍天有d 難，逍遙自在同估惑都好勁

尾場揀腳都幾頭痕

飛霸龍

年年旺

頭場有冇人拖下隻樂也悠悠

有感覺呢場會近

評分已經回到嬴馬水平 可以去啦

瑩之光退出...

想知邊隻做膽

換人騎應該更熱

Lm

想g

又燈

勝利歡星贏完三場仲有14倍

等真飛

Phonein

第一場爆啦

今日我買你
你輸撚硬

肥鬼係韋達？

係啊

唔洗諗 論上賽贏馬姿態同呀拉走位信心 超到呀爸都唔認得

頭場樂無極，終於落班

大家贏多D

羅富齊巴打係咪到

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 鑽石達人 / 0 / 0 0 0 0 0 / 鄭恩地 / 17
/ R 4 超新星 / 12 / 1 0 0 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 1
/ R 5 善傳千里 / 0 / 0 0 0 0 0 / #清純學生妹 / 17
/ R 5 嫡愛摯寶 / 12 / 1 0 0 0 0 / 一笑傾城 / 1
/ R 5 嫡愛摯寶 / 12 / 1 0 0 0 0 / 拔萃有個莫雷拉 / 1
/ R 5 嫡愛摯寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 炒飯哥食炒飯 / 17
/ R 8 繽紛遊戲 / 12 / 1 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛 / 1
/ R 8 繽紛遊戲 / 12 / 1 0 0 0 0 / nako_yabuki / 1
/ R 9 藍天堡馬 / 12 / 1 0 0 0 0 / 最後一次想念着你 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 煲仔飯 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 莫雷拉馬 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 華可可 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 金地飛客🐎 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 四連環 / 1
/ R 10 弛曜風 / 6 / 0 1 0 0 0 / 紅豆冰走奶 / 16
/ R / 12 / 1 0 0 0 0 / 真名 / 1
/ R / 12 / 1 0 0 0 0 / 羅承傑 / 1
/ R / 12 / 1 0 0 0 0 / 甜蜜小瓜 / 1
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / Chloe蘇皓兒 / 17

屌 5蚊條飛26注130

睇能錯 49注買5蚊

咁多同路 無咩理由唔正評

似爆冷日,但好多冷門揀唔上手

邊2隻

頭場肥鬼去馬

自己度

搵埋畀你

楊明綸
勇福星
真好意
龍之團
貨如輪轉
再享耆成
滿冠熊
漫畫

鑽石達人sure win?
想一棍all in落去win

龍之團漫畫

皇天擊殺

佢要熱下身先

真好意 滿冠熊

呢隻馬唔值咁熱

不了

堅？

頭場垃圾對垃圾 點都揀丁冠豪 輸都係咁話

五班都鋤落去？
尾場馳曜風都有23蚊你不如鋤果隻

捉銀城p好過

1 2 8 9

最熱四隻

馳曜風都唔值啦， 隨時畀艮志騰雲，勝利歡星殺埋

頭場好難捉

樂無極單W

頭場

我師兄返星期六

樂也悠悠

楠仔呢排搞乜 p都無乜咁

畢業=失業

留名睇頭場就斷

大地和平

今年何妖仲keep到進步 楠仔唔爭氣

沒計……畢業後成手爛馬 隻隻狀態都唔fit 當正佢係新版唔長進

博樂無極

提返大家：
尾場瑩之光已經退出賽事

一係幫沙田ME試馬 一係就跑狗餅

頭場 銀城福星p

屌 又要等

2-9

搏賞面入四甲好喇

華生

田雞贏返轉頭

利前置定後上？有內欄偏差？

好耐冇做愛Q

做愛做愛

又做愛

2-7

做愛Q

勁

頭場就做愛

前面放4隻 有3隻番黎

第一隻起步 轉彎已經包尾

勝在蝗連place都冇

叫糊

屌次次頭場買唔切都中

屎卓豐

派我

咁就勁中廿萬

樂也悠悠進步好大 應該差唔多可以爆場冷

起碼有翻多少回扣

唔跟就中到應一應

屌Q仲熱過w

樂無極尾二

始終都係1400馬

建輝

都好大機會過關

跑咩

第一名係邊隻阿屌

如果第二關中埋
派幾多

1.7place真係唔抵玩

哥哥仔

頭場做愛Q+4大熱門
逼害賭仔

7 2 8 9

2x1一陣新界之星就真係喊出黎

銀城福星斷得勁快 嚇到仆街

隻鑽石達人好渣

2串1黎

吊
隻9影輸

想問美斯巴做咩唔玩TG

agger

火天大有w啦

隻馬差唔多啦……丁仔d馬搏完頭2場之後好快玩完 點都係汁人地d2手貨

佢斷快d我就可以迷你

開季搾到一場已經盡哂人事

係

5班馬王飛 邊敢買

5班1. 8 隻馬仲要唔係超

如果沒記錯的話 應該二十五萬以上 因為唔知新界D飛點

睇頭幾場，直路一d爆發力都無，唔敢買sosad

全連登一齊買新界之星位置

頭先位巴打有無一棍鑽石

頭關都十幾萬丫 點解過完關新界之星個p落都唔落下

糖痴豆上名未

28q@84000，27pq@30500，28pq@24000，78pq@46000，4條過緊
下關有2倍都30萬起跳

叫左佢唔好都仲一棍，咁無計了

假飛囉問問問

今場何澤堯醒醒定定啊

買勝在煌p
第一場收工

同問
係咪比潘頓變奏完灣左

真好意

有無人要

1 2 6 10

係時候起筷

第一日上連登咩 仲有人信

其實廿萬過關算唔算巨額？

頭場無肥鬼，唔睇了

唔算喇 單棍都唔只呢個數啲大陸佬

咁我覺得唔郁都唔出奇

第二場成個位置彩池成六百幾萬，廿萬過關你想落幾多

夠打郁個賠率 算唔算巨?

廿萬緊係唔算巨額

通常過完頭場應該相對少過關飛 先好奇下姐

R2 2 6 7 10

梁家俊

2/136

要唔要火天好

飛鷹點睇

= 1/68

=1.47%

戒賭啦爸打

博萬霸駒

5理輕磅雷狗 冇得唔要……

Dllm智狗

班先岩

1 2 5

萬霸狗仲得唔得

建輝 火天大有

沙田不了

新界之星p

草地唔信佢

信我

同路

綠格

巫蛇

有無人支持東東

肥鬼著乜撚野燈呀

老巫屋企事處理好了？

好慷慨咩事

1-9-10鐵角

呢場冷味好濃

其實未,暫時叫鬆左口氣先

呃錢

拉狗

SAME ROAD

肥鬼今場唔好搞我得唔得

萬霸駒

here

飛雲寶》2 5 1

2號大船了

1月啦 係蘇保羅 出擊月份

保重

新界之星1.6p

跑咩？

又飛到馬到

10,12,2,4

2-12-2-4

過關gooooal

美斯收錢

屌, 又係嚇撚死

新界之星個p險到

糖痴豆

放頭就贏

上面派未

10-12-2-4

雷神好醒, 步速一慢就自己帶

收幾多

嚇撚死

雷狗啲走位真係幾醒

今日係咪冇得追

二疊放頭跑咁易贏 之前跑果d人跑乜撚

頭兩埸睇左d咩馬

睇到都驚險

134400?

有糖癡豆 無大仆街

睇錯 仲有pq

呢家可以買多過五萬

嘩 fat fat la

派？

恭喜哂
求派番一百

依隻閪馬唔買就有

屌你老母

競駿飛鷹咁都冇P

點解咁多人信個假飛狗……

屌

步速慢就係

柒俊我屌你全家呀
隻靈鋒咁都要塞
連P都跑唔到 正一垃圾

假飛又點？全中，又事前

我係諗住潘蔡Q我先買

當食花生

唔係波呀, 梗係可以

你明唔明啫
其實佢假唔假飛根本冇影響
重點係人地事前飛
如果你事後飛我理得你買幾多錢

應該240,900

蘇保羅+柒俊
見到都不了

咪係 又無人叫你跟

咁60k 買隻位置 唔好咩
要過2關 仲要串1 都係得買倍

美斯巴係亂買定有重心 再俾多幾場

你都知條友今季on9 算啦 唔好對佢有好大期望

岩聽

咁你出條中既真飛黎睇下

佢應該準備潛水

我跟左

4倍

之前俾人罰完 而家唔敢撞出去 俾何妖封住

其實就算假飛 都要你砌得中既
利申：非信眾

一入直路 隻新界之星一睇仲以為殺哂,,
隻火天大有都幾跨 2疊放頭 返到黎仲有咁多係手
係之前D騎師真係垃圾定係雷神真係神

一隻靈鋒 一隻精彩飛動
兩隻都唔係咁差馬都開始近
今季追到贏為止
但唔好再比柒俊同皇天騎好唔好

條友真係走撚哂樣
騎落去仲衰撚過軒仔
真係返去同佢個仔一齊飲奶算啦

why not both

梁家俊呢排真係唔Fit
埋欄咁多位比佢搵
佢一開始死都要攞出去想撞開隻新界之星
但新界之星又唔係力弱，點撞得旭
結果撞唔開先攞返入去衝，個勢都幾好

建輝係咪有事

其實佢入面都有得上
死都要何妖個位
一早捐入去衝都可能有P啦

9 buy

清識馬
正正講哂我想講嘅野
根本就騎得有問題
雖然初跑田草1800係有啲影響
但佢而加係跑得差

1>,7,6,2,5

步速智慧 + 騎姿靚 + 韁繩好

建輝仲可以落飛，大傷完就退役啦，一入彎已經唔去

之前老婆要生仔 唔屌得咪有表現
家吓晚晚都要騎 仲邊有力

呢場真係贏雷神醒，慢步速攝唔到入二疊
寧願拉出去望空走上去

做愛？

達子捨得開工未

騎姿我認同,,,,入場睇過佢騎馬就會明 同其他人真係好大分別
可以完全貼住馬但又用到力 隻馬會跑得好舒服

個試閘真係一換牙拉就變晒身
牙拉身上有馬女香

酷比哥初出

難以置信, 麥偉利得11倍 ?

佢應該只會去條龍 其他馬都唔掂

邊撚個抖氣咁大聲

睇咗美斯成年 唔理佢真飛定假飛 計返佢個陪數同過關金額 真係過千萬

真係好大聲

今日夠皮

J2條女?

屌 肥鬼兩隻

唔著綠格就跑出

扑緊野都冇咁大聲

酷比哥初出ok?

有冇心水玩吓

以前跟你汁好多

唔知J2係唔係我睇賽馬會優越個直播
但有好明顯既抖氣聲到呢家都有

真係唔信雷神隻多多呢場有Q
寧願博彩福 賺級數

優越都係果個live黎，佢真係好似對住個鼻落枝咪到咁

全哥初出馬 有無錄音?

係- - 上佢網個討論區講,,佢睇唔睇到XD

彪哥

2-3-6

好似抵鼻寒 馬有吋嗚 原來講馬既都會有

扯鼻寒

又唔係事後飛，無乜好屌

卡生都有喘嗚症

應該真係訓著左，三個唔同嘅人講過野把抖氣聲仲係到

世事都比老巫你看透

mute撚左算

今場有無人迷十三

佢d 喘嗚仲要好勁
經常復發

條女講野哥陣無左個抖氣聲

真飛g持

Me

1W撚硬

彩福位置可轟？

12檔驚比人頂死
佢好似要跟前跑

賴D 馬買都要幾大勇氣-.- 有賠率都仲好D 熱哥D真係咪搞

十三少

我

熱: 友盈友款
冷: 開創傳奇

IC 原來講達哥 我以為講13號馬XD

7

酷比哥

惜多福

七號靚到

係要跟前守好位
博佢埋到二疊，呢場d 馬太水

2,3,5

命中率好高下 同埋好多2x1係搭一隻位置 正常人根本唔會咁買

探險家

冷門精選 餘皇

做咩唔支持條龍 e隻機會大d呢

盈多福

餘皇

呢隻應該都係谷草馬

莫雷拉日

R3 買三福

開創傳奇

3>1-6q
3p

邊條? 今次賽事完全無準備過

賺晒分

牙拉準備10win

肥鬼又綠格

5-6 pq!

痴線紅駿之星又想燉落五班贏

跑咗2場喇

肥鬼

去神亮金剛

1-13

11拖1 3 13

大師兄唔敢買

莎拉要1

1 13 7 5

好彩頂到

嘩 大熱q 肥鬼咁重飛

肥鬼想食q？

中哂腳

呢場貼士中晒三甲

寶利個仆街 左挖右挖 去馬

餘王同隻友盈友款攬炒

好蝕呀，無買place
剩係買左qpq

仲以為肥鬼想落班添

垃圾阿拉，差你隻多多中四重

隻1未跑就扯曬旗W撚硬

落班之前食個P

單棍1 7 比賴搞屎棍

兩個p了

中馬最開心就係同心目中預計既形勢一模一樣
埋到二疊就夠贏

隻彩福真係殺晒 好彩執返條肥鬼pq唔使輸

隻多多都未夠料 做咩買佢

想講 單T覺得1 11賺哂班 拎黎拖左全餐T
11連影都唔見

一睇就知肥鬼想食q

Run what?

二班頂落到黎四班

下場威威單T

買佢啲馬之前望一望個臨場票數

戴圖理鬥輸咗畀蘇兆輝

99.5？有人中超大注 q

79PQ 都好 賴係大熱Q 買完要練心咪搞--

1-13-7-5

真係贏哂級數
出閘快埋到二疊已經可以帶到尾

巴西蘇走左 大魔咪得十三搏馬

中到啪啪聲

扮新手贏都唔光彩

韋達應該就黎無大摩d馬騎

肥鬼放風叫人買紅駿之星自己私食隻新馬

佢田草千二贏過紅衣醒神

講緊今場姐
嗰場我都有要十三

神亮金剛輸騎師

今日大熱門日

巴西蘇我估應該唔走啦，下季應該會留港申請牌照

唔會嫁,,,咁多年黎,,,,邊有試過唔用佢 大犘係寧願輸都唔怕比馬比D怪騎師

Diu 比隻5斷我四重

潘 田 史

佢肯請雷神都得架

魚王死都要封佢

佳龍駒 之後小用佢,,,覺得唔老黎

幾隻換神蘇都贏

隻馬都仲咁生點會睇佢

針

肥鬼贏唔到好心涼

今日真係一蚊都不買十三少

有買 但覺得唔封都無三甲

小左5個字個馬名
多多(都唔夠你輸)

都算係咁啦

幾日都無贏，我呢派成日買佢輸到仆街，而家好撚憎佢

幾鍾意睇巴西蘇搏馬
希望下季長駐

算係咁 我個人都李生都無乜緣份,,但今次都買佢

日日都係

佢騎某系馬會博殺D 都好明顯

我今日都係拖乳隆老母同埋謝安琪行頭

牙國條閪仔放頭鐘意唔埋欄頂出面果隻 買左紅駿之星真係多謝哂

今季騎到4月咋

其實係
冇勢

一放一追計好晒數

肥文都係等佢用潘狗先睇算

雷神下季申請公司騎司, 我諗唔到馬會用咩藉口唔批.

佢擺到明要去 係尾搵完位 中段再搵位衝

肥鬼真係好撚好笑

HI 巴打

豬肝應該會KEEP住比佢騎
就算留唔留港都好

迷拉迷到你

但嬤嬤頭一野擊殺

本多終勝

唔夠冷
你睇勁勇威龍呢兩WIN

太陽威威

好似開車咁 扭軑咁過隻2號

大四喜位置

HI~

愛飛一號

正

你諗唔諗到 ?

Billgor今日開唔開燈

句句都係讚雷西
完全無視佢D閪野

大四喜定太陽大機會d

全哥啲新馬唔買都要睇實

龍鳳得唔得

安琪蔡俊燈精選黎 睇路……比我只會買條龍算

咁勁勇威龍都叫雖然老 但都贏過
餘皇 後生之餘係多次令人失望 呢度大把人係大告果陣輸到怕

佢好似覺得埋欄隻馬轉彎會撞欄咁
放頭次次都唔貼住條欄轉變，谷草田草都有幾場係咁
買佢放頭馬真係不了

馬會做野要理由咩 洗乜諗

大四位置唔錯

出現了

你敢唔敢追寶尾

清講中哂我心聲

郭能 識嬴馬未

超新星

彪可……2隻鸁左都沒用肉拎黎買波咪仲好

屌佢蔡俊燈.....

佢係特登咁做架 頂死出面果隻出三疊放

我隻穩了 thx

愛fly一號 割撚

發財先生轉左去肥文嗰度都要爆
呢隻都差唔多

星期3嬴左 頭場唔記得左XD

又黎

輸到傻左了

今日利放
加埋神蘇搭大摩 跟

部能冇10倍唔洗睇佢d閪馬

超新星 D 身型靚到

最慘係佢自己平衡又唔好，隻馬轉彎轉到側哂身

3 4 5 6 12 13 飛左6隻
會唔會易D買?

佢騎將男哥陣 最勁同呢家都幾大分別

苗d馬好多身型都養到好好睇

13倍

大四喜應該有3甲

祈普敦

3T場次 隻君子精神唔係咁真係咁差你小心 你飛左5號XD

12號 牛精大哥有火

超新星 130磅

大四喜就算埋到應該都會用多左，似4455 多
博下隻超新星搭老友威威

留名學野

1膽啦

太陽威威試下

事後？

牛精大哥 搶攻威威

/ R 4 超新星 / 12 / 1 0 0 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 1

覺得太陽威威掃哂

愛飛一號龍鳳程祥大四喜

7 10 11

1-7

咁多人睇好大四喜

1 接納
0574 三重彩 沙田 星期六
第4場 三重彩 複式
2 老友威威
7 太陽威威
13 搶攻威威

$ 10.00

威威先生支持威威系

太陽威威一出即勝

1 7 11

7-11

J2同路 仆街

Jenny俾13

1-7 集氣

好正!

Jenny 搶攻威威

2-7-10

7-9-10

博Q 1>2,7

集氣 加油

1-11

繼續冷選 6》7 5 2 1

7 10Q

gchi

2 wp

冇人要龍鳳？

2-11

10/7/1

田泰安飛咁外做咩

中四重了 巴打 FD

有12倍Q 好分到

田雞

嘩 幾撚驚佢冇位

潘頓去馬都輸

跑 10-7-1-2

田泰安 又扔到咁出

初出

超新星蝕到盡
龍鳳賺到盡

田泰安垃圾到

R5 潘雷Q穩？

太陽威威 去馬都 輸撚左個win

下場就大熱架啦

我個w啊

超新星都勁架喇

潘頓一開波就搶到欄

呢場我覺得又唔怪得佢，出閘慢左
快步速諗住可以外面一氣過哂

好少見潘頓打到隻馬仆街

又未去到仆街嘅

今日都應該幾利放，頭兩段兩隻拍住放都唔斷

入面塞車分分鐘p都冇

老友威威又燉
肥鬼今日可以冚旗

到底保良局隻善傳千里贏唔贏到

個p要黎有咩用

Agger

幾驚火車忍唔到手飛出去

屌我隻7號win ar仆街 咁就冇左21倍 dllmh

賀腎孖寶穩如狗

莎拉打喊露咁大聲

買1，2 號，
跑3，4

馬主話肥鬼部署左一年為呢場呀

我隻大四一早斷左

細潘鬥贏大潘

除左lm 我唔知講乜

牛精強好似好耐冇拉過頭馬

我都想佢塞 佢塞一塞 我四重好分好多-.-

我都聽到

梁家俊跑咩馬呀 咁快步速都可以全程三疊望空
一路比都唔諗住捉一捉攝入去大四喜後面
隻馬最尾都仲有d 勢

火車畢左業之後好似冇樽頸期咁

大四冇欄多數冇命

見到靈鋒跑成咁仲買柒俊

相反毒男就

華將得何妖火車同老巫買得過

佢今日手馬如果冇Q 真係唔知講咩好

斷2關啦喎
得返單頭4注

入灣之後極速收皮
話斷就斷
叫都無得叫下

有無人支持下善傳千里

支持佢俾牙蔡炒條街

10蚊燈

佢就係要你唔信佢哥陣先出力

p都未必有

呀拉個隻好難輸-.-

好賤

軒轅齊飛有冇機賺到個p 呢

十分酷

沒錢了 買2隻算

善傳千里會博嘅 贏唔贏到就唔知啦

蘇狗今日有冇機騎王

一人10蚊搭撚死肥鬼

塞車塞死

6 4q 大棍

要跑泥

龍鳳情祥 再出都贏 隻4 好大機win

反而想試吓隻歡樂家庭

善傳千里會放定留

跑得威

歡樂家庭

W 覺得 4 太熱唔岩心水唔買佢唔緊要
但唔好買第二隻，無謂同錢過唔去

跟前走2 3疊5 6 位入直路發力掛

神仙D低班馬 唔跑3,4次都好難估,,,,仲要呢D賠率
神仙最起碼3班馬要呢D賠率先叫穩

燈死肥鬼

13 檔我覺得佢會捉

自己拉停 墮馬 閘箱唔開

/ R 5 善傳千里 / 0 / 0 0 0 0 0 / #清純學生妹 / 17
/ R 5 嫡愛摯寶 / 12 / 1 0 0 0 0 / 一笑傾城 / 1
/ R 5 嫡愛摯寶 / 12 / 1 0 0 0 0 / 拔萃有個莫雷拉 / 1
/ R 5 嫡愛摯寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 炒飯哥食炒飯 / 17

善傳定十分酷p穩啲

歡樂家庭無人要？

今場買冷

有冇人要合衷？

善傳一定車足比你睇 自己諗啦
十分個隻J2精選

善傳

藍天兵馬

我要p

博11 賺形勢有個P

feel到大潘會去，驚緊個檔

美麗動力 plz

潘狗去馬唔洗睇檔

2 11 13 有無同路集氣?

咪係囉

Sick潘

今場456

正Q大熱4+8
副Q大熱4+6

軒轅落飛

好想買肥鬼

有冇同路藍天兵馬
今日兩隻藍天都好好鬥志
強配而臨

肥鬼又想食Q?

2>4 6

係就好

博下何妖

4-8-11

一出閘可以靚走位如果佢想贏既話
好撚奸潘狗

肥鬼學人玩底出

5 11

落軒轅 回善傳 仲好分

第5場開始玩
第五場 合衷共濟p

Ching ho ball

6-11,13

善傳回飛 要

保良盃 善傳千里無P 會唔會好無面?

好開定下個 POST, 臨尾 POST 出嚟就得.

6>11,13

善傳千里贏到我西瓜塞屎眼

榴槤啦

肥鬼食邊隻

我2 11 13 3隻都大落飛真定假-.-
隻2都20落到10幾

點都賭少少善傳千里

lm

贏唔撚到喎

兩隻都唔去

航狗底出？

2！

6倍回到9倍岩食

11 4 2

去軒轅

軒轅齊飛一放到底！

奶閪

我愛潘明輝!!!

屌，韋達又拉馬

有冇咁勁呀啲飛

估唔到贏埋，正

屌隻美麗動力臨尾著格入p

肥航底出

細潘好波

死肥鬼又底出

11-4-2-8

真係利放

肥鬼底出

準備左成年？

肥鬼cls

11 2位置q

邊個話雷西1.x穩

點解咁都比美麗衝個第三

彪哥隻4

死肥鬼

郭少明保良局d人黎架

咁都block唔到隻美麗動力

潘隻馬真係

呢隻熱D都底出

火車潘

航狗底出😡😡😡😡

奶閪明

死鬼肥低出e隻

韋達騎乜鳩

葉楚航老母真係好中意同賭仔做愛

估佢唔到

4-8 豬晒

場場買都中Q 今日有運阿

安全駕駛

又比肥鬼殺哂

細潘真係好撚勁

11熱d喎

想去都去唔到

火麗動力斷我3t

攞出攞入on99

一下俾雷狗殺哂

屌 戒賭

你又岩喎

係，算底出咩

準備底出係要一年

隻4針左幾多人?

頂 條四重影相輸左,,,,得條12賠啡格PQ

呢排黑到癲 咁都比肥鬼殺低

準備左成年黎燉

屌晒落善傳

你今日搞也啊潘狗

ME 想死

十分酷連place都唔俾我

肥鬼好野
唔夠你玩

保良班友屌死佢啦
底出自己果隻

一齊jump

肥航:

無飛真係唔洗賭已家

估唔到p都無

服撚左

好快轉倉

底出

肥鬼真係戇鳩鳩

肥鬼撚晒成班保良局董事

勇闖Ching好耐無見

準備一年 3甲不入
食屎啦

隻13唔慢閘真係一定有頭3

慘

大潘已經好比心機跑

有無人可以解釋下底出點解，新手

我屌你老母呀仆街蘇兆輝
隻藍天兵馬點解死都要捐埋欄衝呀
明明呢隻馬喺出面冚係最好
直路一兜出去勁得威出面咪可以衝囉
係要一路攝埋去追搞到又阻又塞
仲要夾到兩隻馬
拉士追得多但最後又要收
而加係連P都冇呀你老母臭

美麗動力望空都爭到第二啦

叫人黎頒獎比自己

心諗最少都place交待呀

點解會唔拖呢隻,,,我唔明-.-
我買哥陣佢有廿賠我都覺得怪 -.-

隻馬冇啦

隻馬400都無力

韋達唔係騎到咁柒，12一定有三四

肥鬼又贏

郭少明都係保良局D人

放左風買哂落去啦 本身幾倍呀

拉倉走人

我2 11 13 買重膽 拖4,8

呢排戒馬
唔係贏波，輸馬都輸死

好過十三，扮騎
成條直路試緊閘咁款

複膽